世界大事,郭文貴正式開戰

有幾點

1 同前領導談判(代表中方),郭要求放妻子同員工,中方同意,但不可以再網上爆料,最後妻子放了員工沒放,中方不守信用

2 同前領導在美國見面前,一直推遲見面時間,其實中方一直在追捕國內提供資料人士

3 中方一直想方法捉郭文貴返大陸,包括美國黑幫,中方人員,同美國賣國交易換郭文貴

4 王岐山同海航關係,王有幾多個私生子(都係試管),王岐山妻子係用美國護照

5 香港建制派同官員,叫雞收黑錢深圳走私利益 (如果無證據立即切腹)

6 香港有一位超級富豪,幫手每年洗5-8千億以上

7 係斯洛登未來香港之前,香港係無大陸安全人員,到發現斯洛登來左香港都唔知
董伯伯提議中方派國安人員來香港,初期3千人,後期9千

8 解釋香港一直推高樓價,係要控制香港經濟同官員,所有海航債務都由全中國
因為王岐山控制中國經濟,2萬億債務都由王話事

9,係19大都係王岐山話事

10 2個超級富豪婚禮,全香港高官包括梁振英也出席,當時眾人表明會效忠王岐山
郭文貴有錄音,過一段時間會公佈,佔中時期係無西方參與,因為段錄音帶多個國家都有,,如果當時西方公佈,就唔係佔中咁簡單

重未聽完,希望有巴打一齊討論

關於第7點
最近果篇大陸來港青年增一倍
當中有幾多係特務…

留名

佢無交代,只係講點解香港有國安,由前期3千到宜家9千幾人
當中主要係搵香港有權力既人黑材料,要脅佢地來控制香港

佢d 口音比較難聽
多謝巴打打晒出黎

好多人覺得呢種講法黐撚線要入青山㗎喎

爆得太遲
連外國都有證據證明香港水深火熱
但係無一個出聲
睇得出香港根本無獨立既本錢
對比起港獨
親中國對佢地有更大利益
所以想靠外國勢力港獨應該都係發夢
但係外國應該會樂意吊住香港條命
用黎要脅下中國

咁多個國家利益點會俾你獨立
而家係睇西方會唔會趁中共內鬥差隻腳保自己喺香港利益

可唔可以唔好再亂講
香港一出世定位就係幫西方接中國
唔關太遲太早事 香港根本由頭到尾都冇本錢獨立
就算你返返90年代 香港都係冇可能獨立
原因係中國既勞動力注定佢做大國
而大國從來都想侵略

至於咩吊命 其實唔你西方同中國話事
根本香港就唔可以變
一變成個亞太區經濟氣候都會變
全世界冇人會鐘意

港獨既興起 其實係想各位香港人睇清楚政治現實
唔好再一廂情願以為自己係中國人
根本中國人就唔當香港係中國
只係殖民地

列強(包括中國)保在港利益前提就係香港唔變, 繼續有三權分立同法治保障, 姐係維持現狀
但係中共而家搞串個party

董建華 你條死仆街

[6] X叔？？

推

等錄音

啲北方人講嘢，好難聽，重要兩個鐘頭。

聽緊。。。。。。

香港冇得港獨呢個已經都係事實，1997最有能力講條件時：你地老竇老母掛住8964同扑野生你地時已經將主動權送出

但係呢條蛋散講既野聽完就算啦 美國好快收佢皮
美國唔係要共產黨滅亡，係要東亞打仗
到依家中美一定係好朋友，因為美國有毒資產支那未買哂，點會咁快自爆

全部認同。

美國大公司真係依靠中共統治賤格出口。

去到美國避難，就係依個原因。

巴打心水清

唔識財經俾你嚇死！！！！！

真正有讀過書既即刻俾你笑撚死囉5毛狗！！！！

有毒資產要靠支那哽晒？？？！！！先乞夠$0.5上番堂Cashflow先冚家仆出黎俾我屌啦！！！

咩撚野係「黑材料」！

香港人是用「痛腳」！

禍港始祖

郭文貴高估香港人啦

佢爆完， 香港人一樣攬住層樓過生活架啫

留名一齊死

又或者繼續返工放工供樓 甚至郭文貴都唔知係邊個

tvb唔報 港豬唔會知佢係邊個

7 係斯洛登未來香港之前,香港係無大陸安全人員,到發現斯洛登來左香港都唔知
董伯伯提議中方派國安人員來香港,初期3千人,後期9千

紅字唔多信, 只係數量多少既問題

黑材料係共產中文！！醜聞啊！！

除非爆左句：大陸在稍後時間要強制性壓低香港樓價至八十年代水平，

否則港豬們點都唔會去理佢。

( Show Blocked User - 香港最美的是樓價 )
大陸哩收皮啦

老實講，香港人不自救，仲要有人對此情況沾沾自喜，以無知為榮
點解外國人要幫香港搞港獨 幫香港？
香港人唔出聲，四方西去到外國大大聲咁對住電視講： I am proud of chinese.
咁人地當然咪以為香港人共享支那人榮耀，生活美好

agger
我記得97果陣立法會有人質過支那人員來港執法既問題，果時出左單新聞 踢爆左有支那人員來港行動
如果再遠d，由60年代開始香港就已經無限共諜無限滲透

師奶 : 「係咪 郭靖個仔 ?」
00 後: 「係咪 韓星 ?」
新移民: 「係咪 大陸歌手?」

留名跟進

唔止呢班，仲有150個支那人...
假設當中有25%係地下黨員既 ，香港人係無任何經驗去抵擋呢班人，仲要有班弱智講要包容

呢個真
咩方法都試齊根本就影響唔到班高官

習大大原來伏既⁠⁠⁠⁠

要香港人反政府可能只有等港爆或支爆

算撚數
大台大報玩消息封鎖
港豬wfc

快撚啲爆啦屌

我同一個廢老講郭文貴
佢黑警上身，話全球通緝犯你都信？

我話，佢被通輯？人地行得走得。

咁連登仔呢?

紅磚大學, 個個都落黎打躉
成個graduate school大部份都係

屌上次去行一轉，全部講普通話。。

呢度都無咩人理啦

Tvb

紅磡，黃埔區

答案可以參考琴日 「邊個 bosco 呀 ? 唱 K 歌之王嗰嗰 ?」

巴打多謝文字紀錄 有無人可以幫手打出黎 依家唔方便睇

已經見到有支那畜入呢個POST懶係看透世事咁。另外外面一大堆行山死人POST就知已經冇得救。

你敢推post唔怕比領導罰？

up

董建華呢條撚樣成日禍港

證據?

其實老實講句 香港根本就係冇可能獨立到
講句難聽d 香港根本就係中國既 依個係無可否認既事實

但怪都怪自己 怪我地自己 怪我地自己香港人
怪我地自己香港人政府 出賣港人港地港文化

老實講句 昔日既廣州 就係 昔日既香港
廣州本土人 比北方文化浸透
就連係廣州本土地方講廣東話 人地都叫你用翻普通話
真可惜

香港人係中國人 冇問題
但香港人叫自己香港人就有問題？
上海人都係叫自己上海人啦 佢地就冇事？
上海人本土人串到馬撚咁
其他人去到上海唔識講上海話 比人屌 比人趕走
因為上海人都團結
佢地最少知道上海本有上海文化
而上海文化係比人浸透緊 所以更加保護

香港人就連自己文化都唔識得去保護
要去學 中共所講所教既語言 點解呢？
根本就理都唔洗理中共啦
難道 廣東話 唔係中國文化之一咩？

打個比喻 雜總鐘兒食川菜
咁依加 香港人係咪要跟佢食呀？ 唔撚係麻
我地係鐘兒食咖喱魚蛋 唔通要跟佢煮個川色魚蛋咩

我講 中國 本來係一個好有特色既國家 有好撚咁唔同文化
但唔可以因為中國政府鐘兒咩 我地就根住鐘兒咩？

難道我地冇自己思想嗎？
香港人本來就好愛國 好愛中國 甚至比大陸人更愛國
大陸人冇讀書冇西方教育 中共講咩 就聽咩做咩
冇為自己國家諗有用既野 只係盲目服從
但香港人就唔同 有自己思想 懂得去分辨是非
岩就岩 錯就錯 大陸人唔識分 就算識分都唔敢企出黎講
其實好多大陸人 都知中共 做事係點 係'負敗'
但冇個敢好似香港人咁愛國 企出黎講

最後講句 其實香港人層經比大陸人更愛國
你地就睇下08奧運 舊高登巴打既愛國post
但點解今時今日 香港人唔認自己做中國人
全全部部都係中共一手一腳搞成

香港就好似中共既一個有見識有自己見解既'野仔'
個野仔係中共既頂心撐
中共講咩野仔會分析下 覺得岩就做 唔岩就會表達出黎
但中共就唔鐘兒 中共叫你做咩就做咩 咪咁多撚野講

所以中共依加就要教好香港依個'頂心撐'

但頂心撐有錯嗎？ 係冇既！

果班懶看透世事大陸仔真係好撚黑人憎
自己比人壓榨開就阿Q精神
最好笑係仲會調返轉笑你幼稚
呢d仆街真係唔配有自由

根本冇咩人會buy香港係中國殖民地
仲有就算認清左係殖民地又點?
你都識講冇可能獨立

小心呢個post 開始有d 高質5毛轉移重點

香港人本來比大陸人更愛國 <<< 真，我以前都係
但點解香港人而家唔愛國？係因為以前香港人活係自己個幻想世界入面以為大陸就係中國，中國有5000年文化，所以大陸人都好好。到真正要同班大陸人生活嘅時候就開始面對返現實喇。
之所以而家嘅大陸人同以前嚟香港嘅大陸人有分別，一個好巨大既分別，就係文革。但偏偏冇乜香港人會刻意提起呢段歷史，好似故意不願面對一樣。文革就係造成今日嘅大陸人同舊時嘅大陸人有巨大差距嘅原因。
而家嘅中國係新中國，咩5000年文化根本就不存在。

佢暗示係娛樂起家

香港政黨都唔理

口音好重

佢係19大會公報小量證據,係8月全球都會公報
佢手上有91份證據

係好奇怪,蘋果都無咩點講

我睇返轉頭應該係,因為斯洛登來左香港,中國政府完成唔知,最尾爆左出來,中國政府先派人搵佢

一味鳩up無證無據

郭都有屌,一尾就移民,自己國家唔救,走左出去有咩用,根本唔愛依個地方

失敗之後絕望既人 只係出過下黎打卡既人既諗法 而呢d人只係俾藉口/合理化自己唔好理政治 我出過黎打卡架 最近未又係失敗 無用架啦 而有心既就預左抗爭唔係一次就成功

有心抗爭自然關心香港留意新聞 每日望住香港慢慢變成支那既一個省 咁先係真正絕望 而呢堆人 只係等一個機會出黎 (好似係)

始終都係果句
中國香港
移民

有冇人已經整合曬一路以來佢爆嘅野

pish

港豬唔好係度打飛機啦，根本冇人在意香港生死，成尻人話人五毛
你要知依家大學到中資公司不斷送入勞動力，你班傻閪只會愈做愈低級同埋俾人擠壓
港女鐘意含洋腸，以後可以出去外國生活。港仔？幫大陸人執屎啦，唔識充實自己既，鐘意係度打飛機既，只可以祝你好運

兩個超級富豪婚禮， 即係邊個？ 李家誠？

香港就係上一代人思想封建 加埋保皇黨班撚屌喺到興風作浪

我諗郭文貴講嘅應該係一班受專業訓練、係國安局下嘅特務， 但之前應該有好多類似北京嘅朝陽群眾經150個、讀書做野落咗嚟

咪好，經濟有咩事
有呢班人佔屍底

獸性？米蛙？

其實應該唔止一家，我一早聽過X叔同禿鷹都......

下面好撚多大陸仔

咁大單野, 完全無人提, fb d 網媒都無, 好鬼喎

就係果班人 出賣港人自己

直頭冇可能冇添啦

舊陣時 果班大陸人 係黎香港 學香港文化 係香港努力咁向上 以香港精神為榮
但新一代黎香港 攞資源 要香港'就'晒佢地 冇貢獻
新一代黎香港 攞公屋 攞綜援
一個月 攞皮幾野 翻大陸生活
係精神既
係大陸做大帝

郭文貴開左專頁

但係冇接觸到一般香港人既媒體報
可能事關重大
佢一日唔拎資料出黎佢地都怕跟車太貼

吓，佢嗰d都唔係證據？
係咪要王奇山出來講海航係我，先係證據

試左下係百度搜尋郭文貴，全部係佢負面消息

睇黎中共好驚佢同大陸仲未擴散消息

其實連登都好多港豬
睇下出面咁多個post斬冇講就知咩料

牙肉王個老闆。

上次俾外國傳媒爆佢同北韓走軍火有關。

Lm

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157） 公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

出面無乜人講

新果批新移民好多都係背後有地下黨BACKUP 先可以咁串
同以前果批大陸落黎根本就好唔同
左膠 泛民就無視呢樣野

我想知97前大陸人係點申請落黎
我知趼少單非都係97前香港出世或大陸落黎

唔係黑材料 係醜聞 ok？

王奇山家屬美國買樓嗰單，有人查左register 係真

大把證實

藍絲5毛係咁，可能要王奇山自證，先係佢眼中既證據

而家郭文貴係咁追擊 姚X？依個人乜水？

你想表達D咩

一句講哂, 香港既輿論已經被蝗主導哂
傳統媒界 包括電視台 電台 報紙 已經係蝗既地盤

淨返網上輿論 (fb , forum 等) 可以作少少抵抗
但可惜, 依個世界只要有錢, 就可以喺網上主導輿論, 對蝗嚟講簡直係簡單既事

雨革, 魚旦事件 就睇到。

某啲人當然有權繼續幻想 香港唔係好差啫, 乜柒乜柒
但宏觀嚟睇, 失去香港特色既既香港, 未來十年廿年三十年只會繼續惡化永不翻身
直到依家既 60 , 70 後老去, 80 , 90 後被壓迫下趕絕成為狗奴才

之後蝗一直插旗既新移民就會抬頭 , 到時就正式成為香港市。

其實佢爆既料, 對於 外國政府 先係有用
可以捉住中共痛腳

對於香港普通市民, 作用不大

就人似之前 令計劃 逃亡去美國, 將中共軍事機密, 講左比美國政府知道, 美國政府就可以知道中共核彈位置, 打仗果陣第一時間派戰機消滅
但對於香港市民來講, 知道中共核彈位置有撚用咩

思想重要過主權
有主權有民主制度但冇思想都係冇撚用
你比美國制度支那 支那一定仆街

香港人睇返清楚香港既政治真相
導向民主自由思想 民主制度總有一日會黎
支爆 港爆

你條柒頭真係出少句聲啦 個個post都笑鳩香港 你咁憎香港真係冇資格出聲

唔講香港咁遠
靜係依個Post 個個都話咩西方打救又盛
出面連登 都好多人唔知up咩 香港係咁架啦 好似睇透哂咁
其實支那就係想你班人以為自己睇透哂
再唔識分咩係岩咩係錯

一句講哂 你一日仲識分咩係岩咩係錯 一日仲有民主自由思想
其實97到依家 香港已經覺得民主自由愈黎愈重要
特別係考慮返港共真係唔識管理香港

當社會上有大多數既人都支持民主自由
民主制度就隨之而黎 只係睇時機

而時機在於 支爆
除非你覺得支那人咁既質素 咁既道行 可以成功轉型經濟
如果唔係 香港人就要好好把握果個時機
連美國都仆左咁多次街啦 支那經濟問題複雜過美國好多

王歧山有冇咁大權，講到佢一手遮天，當佢地常委唔存在

Agger
乜撚野叫 係咁架啦
香港被蠶食 唔多唔少都係因為有一班懶係看破紅塵既豬

早係我90年代貪懶用暫取入CU，入左已經見過無數支那種19中中成積讀到專業科系，大撚把基本英文都廢既讀醫鳥！！！

花生

王+雜有軍權，基本上做咩都得

所謂咩兩派兩鬥，連上海都插哂佢地既人

依家已係大哂

D人成日話 習派vs江派

家陣應該變左係 習派vs王派

如果佢講嘅嘢全部係真嘅，老共離死不遠。因為分庄問題同內部貪得太撚勁。輕則好似前蘇聯咁分裂。重則再黎一次內戰。
唔好講咩雜種手握軍權，真正嘅權力要係亂世先可以百分百睇到，依家佢嘅大權只係派糖後嘅表象
但我覺得佢講嘅有真有假，似想攻擊某一派嘅人
佢口中所講嘅富豪洗到成幾千億，已經唔係鷹蝗老闆可以做到嘅錢碼，近幾年有一個賭業大享上得好快，又勁親中我估就係和仔

咁即係你想話郭文貴幫緊習派屌王派？

定係 好似成報咁，因為某某被邊個迫害，所以要話習係好嘢？

做到第六點既人
全香港唔係好多人咋和

呢個問題由中共建國開始已經一直有

不過條友9up多1分真9分假

其實佢講果D野, 好多都係阿媽係女人

係真有咩出奇

就好似
中資買地,人口殖民, 有國安公安係香港活動, 香港富豪幫中共洗白D錢, 北京大學生做雞

呢D根本人所共知啦

基本上佢爆既料, 得兩個比較震撼

一個係海航 是王歧山, 現在被習總查緊
一個是好多官員, 議員 北上叫雞被中共捉到痛腳

見到琴日youtube 直播超過2粒鐘都知有新野，習慣down 落野再加速黎聽
想貼市d 可以add 佢twitter，佢鐘意用twitter 多過fb

一開始冇，毛魔同班靚食撚曬。
一直去到劉少奇先有依個問題岀現，歸根究底就係接班嘅問題 ，老屎忽要食到盡，上位中嘅又要食大份
但今次分别有啲大，以前中國冇錢係可以黎過，因為仲有資源，依家

佢好耐之前有up 過幾句，話雜種處境就好似蔣經國咁，唔係你死就我亡，雜種你承唔承受到每日膽戰心驚咁過日子。
btw 今日開工隻廢老好撚愛國，大放藍屍睇法，另外兩個80後竟然附和我好似生活在平行時空咁

印證上年巴拿馬文件話香港係全球洗黑錢之冠

而家就全家移民外國

[dragon boat]

[dragonboat]

無思想, 即使有機會都死

雜種同蔣經國差好遠啦……
仲有我就唔信雜種係好人，連老豆都攞岀黎批鬥嘅人會為國為民！？Marvel 都寫唔岀咁矛盾嘅奸角啦
而且佢根本冇可能完全大權在握，山高王帝遠覺得自已可以真正集權根本係儍仔，幾千年都冇人做到，你真係當自已千古一帝咩雜種

佢講果D料係針對某一派人, 你係果派人先知佢講咩

聽左小小，邊聽邊聽寫：

1. 告左密，俾人當臭四，唔查，仲迫害佢同手下；講左數又反口，一路傾一路揾人刮佢想郁佢之類

2. 奇山話咩都唔關佢事，做左聖人，所有打貪都係肥仔做醜人，公平嗎？

事實係好多佢出手，仲同西方有政治交易，金融爆煲都有份，貪左2萬億

3. 山有私生子女

即係江派幕後唔係張匪德江而係王匪歧山？

呢個post一定要推
明明大單野
勁過dream bear爆極都爆唔到嘅核彈
點解咁少關注

keep住個post係熱門

理嘅人真係好少………反而五毛最積極………唉…

另一個漢江洩
之前又話放片

我自問會考普通話拎B
但我都聽唔明佢講乜 最多3成左右

97前定97後？
我問題好簡單
我想知97前大陸人可以用咩途徑落黎香港
因為如果97前已經可以用港人配偶身份落黎，咁97後突然多左咁多人申請落黎，應該就唔係港人配偶了
假結婚數量遠比政府公報既高

其實兩派互片係大陸嘅講法，現實我覺得更似大亂鬥，因為下馬嘅人各派别嘅都有。
咁講啦，我覺得雜種想人覺得佢係大佬，要好似小說咁有反派人物對立，但現實係各個山頭只係睇利益分配，佢根本就冇集過權 ，所謂嘅兩派互片，可能只係幻想

梗係回西前90年代頭啦，CU從來都係大中狗共狗基地！！！！

不推不行

佢開左1間,佢講到明手上資料超過一百套樓

佢有講,王一直係管理金融,基本上成個大陸同外資都要搵佢幫手
第二就係好多常委都歸曬邊

推 痴撚線

之前江澤民，到張德江，再下一個呢?

。

段片郭佢都講,近日好多人俾D證據佢,習家族生意黑幕
好明顯係王,想習唔信郭手上資料

雖然你唔係答我問題，但都thx

其實我覺得根本係貪食蛇,永遠都要搵個敵人出來

前兩次就搵個神秘人講，今次就搵個聲稱受迫害
係既，由得中共鬼打鬼呀嘛

lm

e d真 但佢講數量果d 9成亂up

其實巴打佢之前一段講既打,係佢同中共有共識,唔會大爆,會放佢妻子同員工
宜家中共唔守信用,你有興趣可以聽下,佢有好多證據直指王,貪污,王老婆係效忠美國

開你老母戰 搞咁耐得個up

唔洗認真對班5毛
郭文貴既爆一直堅，話佢9吹既人都係無聽，或是5毛，block得

口音係重D,都OK明佢講咩,但聽耐左係辛苦

以目前來睇,D證據係真,講既野時間上都係
都無任何矛盾地方

見一個block一個

話無證據已經block得
因為有聽已經見佢不斷比證據
爆出來有名有姓

呢個post真係要推一推

佢真係有曬身份証號碼,交易編號,先吹佢唔脹......

正呀喂

繼續講

再爆多d

國情因生講法：肛派餘黨+低層想反雜

佢郁既都咁啱唔係肛派

郭文貴就話幫雜郁奇山

佢一直都唔爆習總既料

留一手

yes! 我普通話都屎，聽左大半個月先開始聽得明，又多人名別名，況且人名都唔識係乜水
佢話有個全球發佈會，睇多幾日

推
痴撚線咁大單料無人報

全城中伏 俾wargame蓋過

列寧黨本質就係咁

他們以今日之我反對昨日之我，只能完全倚靠自己。猜忌會導致更多的暴行，反過來導致更大的猜忌。這是一場馬克白式的遊戲，回頭路注定跟來時路一樣血腥。

push

最新29日的， 真係無時間既聽下1h28min 開始聽10min，講左少少香港，我地d 保險強積金都係去撚左支那盜國賊到

d 藍屍成日話美國佬科水真係有外國勢力國都建左

王岐山之前仲要係習頭馬帶頭打江派，拉左幾隻高官，原來又係貪

中共官員邊個唔貪??

習總又咪一樣大貪官

溫家寶又咪一樣係貪官

多謝列曬重點出嚟

推

大家唔好比d5毛整沉個post

紅區黨 VS 白區黨

紅區佔優時, 就要清堆對自己有威脅既人

你對中國政治了解太少
好多香港人同你一樣

Can you feel

Push

1. 佢講既奇山cap水手法：

銀行借出錢俾X--》壞賬--》銀行（大拆讓）賣俾中字頭--》中字頭賣俾X

中國金融資產180萬億
除左2萬億海航
前20年共出現左50萬億壞賬

2. 佢話支共為向美國要人，最近同美帝開左6個工作小組，美國肯交人就肯賣國俾著數

有冇開工作小組哩點可能verify 到？

美國一定係雙羸
而且會保護文貴到最後

反正文貴所有料已經交到全世界手

得到所有料之後, 將郭文貴交番比中共, 再問中共拎一筆著數

好彩世界上仲有美帝

推
支那唔爆
最起碼都要香港班建制仆街冚家剷

所以真係好撚憎佢， 在位時黑人憎， 不在位時更黑人憎， 而家仲時不時出嚟指手劃腳， 佢個團結香港基金成日有賣港計劃， 屌佢老母老不死是為賊

佢有翕過奇山有光明會共濟會撐腰，唔知果幾句係隨口翕定點
同埋話19大 奇山會奪權，暫時我覺得如果佢既料係堅，奇山唔洗做阿頭都可以指點江山，澳美加掃左咁多地產，揾個替身做扯線公仔仲好
ff mode郭文貴會唔會係茶黨黨員

五毛多撚到 討論唔到

如果係咁就精彩了
家陣中共局勢好悶, 有D新意係好事

打倒支那五毛賤畜

多呀，不過手法始終離不開嗰幾招

港共政權咁快手想拆人間屋

美帝唔會咁傻
一個郭文貴可以解決中共,咁南海可以解決
著數大把

如果佢D料爆哂, 就自然無利用價值
不如交番比中共, 問中共拎多D著數

當年王立軍 都係衝入美國使館爆完料之後, 美國趕佢走, 交番比中共

其實佢當初要求好簡單放佢屋企人,還返D錢俾我,放返我D員工

王立軍係駐陸美國使館
如果要比 應該用 令XX 已經飛走到美國

話奇珊勾結美國, 暗中做野想搞掂肥仔做大佬

send msg 爆料俾佢既人俾人捉哂

話佢老婆係美國人, 所以仆街之類

不過哩樣即係屌埋肥仔, 佢嗰女都有傳都入左美籍

我覺得佢仲有大把料，同埋共匪同美國佬傾唔掂數。
近排華文網絡係咁吹奏郭文貴厄左阿聯酋30億，又話搞到阿聯酋要買兇殺佢。另外有人又話郭文貴科水俾中國既反猶組織，以色列都準備暗殺郭。仲有第3批人係郭既債主又係買兇殺佢。吹奏3班人殺完佢又可以推落共產黨到。聰明既你地都知咩人係咁吹奏咁既風，如果同美國佬傾得掂就唔洗準備咁樣做，同埋咁on9 既風都吹得出，睇黎共匪真係好急

邊有得鬥
習總大權在握

話奇珊有幾百個私生子女, 佢揾到埋身份定passport no. 之類

得閒爆一個都有排玩

睇返twitter
似係你講果種
呢條友實際上做既係引蛇出動

條友無變過
佢係習總放出去既棋黎，目的係引蛇出動，搞多次清算同打土豪 分田地

如果佢真係有能力解決支那，美國對郭既待遇就係令完成 level
令完成果種就真係對支那有威脅啦

56:45, 話奇珊既人2014年6月買左架737, 90M USD, show埋部機編號, 爆埋幫佢養私生仔既"管家"名, 香港

另外仲有一部約1億USD既機

5毛不斷話無證據
所以一講無證據就block得

文貴大把證據，佢指出既野有名有姓

小二 花生一斤

佢有翕過三不反，其中一個係唔反習近平，講完喺twitter勁多大陸人叫佢唔好咁天真 。
我都有諗過佢係權鬥既一隻棋，但係背後既人要操作到唔動移權力架構，又可以清算到政敵，算係高風險高回報，又或者睇死中國人點搞都動搖唔到共產黨

仲有人話同漢江洩同一level.... 見到即block

1:05:00:

如果冇鐵一般的證據證明香港官員貪污受賄, 我就自殺

連登仔上身

佢講哩啲全部有得查, 冇得呃

人地爆料會一野爆晒你聽？

分十集來爆不知幾過癮

你上個post先話佢唔反習，漢江洩都係咁咋

山仔之前吹到世紀大清官
事實根本成個組織無一個係好人

佢都有講過佢妻女會返鬼國，24小時後就話可能唔返，會留喺美國。
對於佢，重點係爆d料會起到乜程度，佢係唔係貪污，佢有無強姦，或者係唔係擁習派，唔係最重要

有無巴打可以做可以簡單翻譯下佢邊度講咗啲乜？我啲大陸話真係好水皮（台灣嘅國語，反而我OK）

佢口音好重

屌，你睇個漢江洩吹一大輪最尾無句中，依家成份報紙無事，德肛仲生勾勾。大陸佬個個都講到自己有內幕，係核心既核心，吹之麻！港豬被人呃過一次仲唔醒，又係度ff中共就快內戰。根本純粹就係啲人係國內衰左，私怨報仇。

即管話我係五毛，我笑睇港豬跟車太貼，最尾又好似追睇亂港四人幫咁，打到一地都係

唔好再提漢江洩
集中討論佢講既,會好少少

有幾高風險？ 軍權在握，有邊個反到佢？ 難聽少少講，Twitter上面果班比連登仔更加keyboard佢地係到將對支那既怒憤投射哂落郭身上
雜正正就係想大動權力架構，你睇習上台之後開左成堆小組架空國務院就知咩事，權力唔亂唔散，佢點樣再重新集權？ 列寧黨既生態圈就係咁，鬥黎鬥去最終去返自己到：79年後先起用趙紫陽 胡耀邦等人搞改革開放+搶返香港，無利用價值時就收佢地皮；民運後江搞得成個支那經濟風生水起，習上台後拉王打江派；宜家王派坐大又要搵人鬥返王派
講到尾，都係馬克白式遊戲
支那呢70幾年根本無變過

等百姓穷是不现实的，武力抗争更肉包子打狗，九阳神功也抵不过一颗子弹啊。发动醒觉运动，必要时上街和平抗议才是正理。他们不敢轻易开枪的，一百人抗议能抓，一千人抗议能抓，像韩国上百万人抗议他们能抓吗？抓不来要嘛开枪要吗妥协让步……

呢個係其中一位中國人既tweet
指意呢班人推翻共慘黨？我係習總都唔怕呢班人啦， 我不如寄望下連登仔鍵國好過

我係佢就搵定路再着草

個個有錢佬都係為咗自己，難道你真係覺得「依法治國」？

鬥爭最後，一係逐出師門，一係繼續飲茶食飯。

咁似和理非大愛包容

即係雜種睇死中國人反抗無力，點玩權力轉移都得

仲有好多傻仔信佢係老好人

平民百姓，就算大飢荒(大躍進), 充公財產(土改)都唔會反抗的(唔好笑，香港人都係，到時大家只會趕住變賣資產移民)。

真正危害個黨係黨內利益集團互鬥

唔反抗 成本低 又 冇罪名。香港人好識得計數。

你睇下連登仔，一有罪名，就話抵死。個義士放監，就恥笑人。

（Pubstomper #37281）鄭錦滿獄中被打 😂😂

( Show Blocked User - webuser )

聽左錄音，先好話人無證據啦，5毛狗

列寧主義本質就係咁
最大特點係破壞社會甚至國家任何有機連係，最終成個國家只有一個老細，就係列寧黨
支那人反抗不成勢就係因為列寧黨既分化手段，令到人與人間無哂互信。

推推先

1:28:XX左右10分鐘, 講香港

上面話9000特務, 有富豪幫佢地洗黑錢嗰D
2年半前富豪結婚錄音, 第二香港計劃, 9估即係換血
同埋所有人認珊哥頭, 講左19大佢會做總理

已控制哂大量香港資產
會立23條
會分化香港, 挑起仇恨維持統冶

巴打算係咁,肯聽下

1:43 又show間別墅相同文件出來, 不過冇解
用私人機運美金現鈔去外國

2年半前富豪結婚？ 會係邊個呢？

星島?

佢個女結婚？

日子計,得佢地

之前果班懷念董伯伯死撚晒去邊？

不推不是人

獸性？

真係死仆街來 柒咗落台仲係度指手劃腳做老鬼

講明娛樂>期指

連登都咁少人理

百鳴都有可能

懷念只有肥彭
煲呔淨係高鐵都抵佢坐啦
其餘董/689死二十次都唔夠

不得不講香港泛民對大陸基層民主支持者嘅意識形態輸出其實幾成功

煙仔同惡少

煙仔生意好難洗到咁多喎……… 我始終覺得係銀河老闆，佢上得咁恨，又有個賭場洗錢

聽住先

出現了

copy 自大陸網民 整合29日對王岐山既指控

1。王岐山私生子多人， 包括其中一位照片（不清楚），及為這些私生子在美國管理資產上學生活的Frank 孫；
2。王岐山私人控制中國幾乎全部金融；
3。王岐山控制中國金融的絕大部分；
4。王岐山控制操縱胡舒立及國內/國際輿論等為自己歌功頌德；
5。王岐山妻子姚明姍持美國綠卡（或公民）；
6。王岐山下命令要使用黑白兩道弄死郭文貴；
7。黨內高官說19大若投票選舉，王岐山必當選黨主席而非習近平；
8。王岐山是“盜國賊”：光其擁有的房子在香港美國海外就不計其數；
9。王岐山玩弄許多女性；
10。王岐山要在19大上當總理；
11。王岐山動用國庫金錢賄賂收買西方政要；
12。王岐山說過：“中國老百姓再過100年也開不了智，只配用鞭子抽”；
13。許多中共高官在進入“人大會堂”開會前還要在休息室裡讓女人為其口交；
14。王岐山當北京市長時在北京南池子的私宅四合院花了幾個億，且與鄰居王瑞林爭地下車庫還威脅要把後者弄死；

50萬億

你永遠唔會係呢d post見到某會員
好似
射你的眼珠
十卜ching
D_wade

郭講明唔打皇帝打下面果d人呀ma
你估皇帝d料小野?

keep住推係熱門

再推

留名再推

5毛提示

凡話文貴無證據block得，因為有聽錄音都知大把證據。

bookmark > 有時間推
因為5毛玩沉底戰術，尋日10分鐘，已經趺到第60個post

thx

搵人聯絡郭文貴，叫佢上黎連登開你問我答啦

佢成日玩直播,可以上去問佢

佢fb都會間中答問

似層相識既感覺

共匪冇一個係好人

習總呢排冇晒聲氣 唔通俾人ko 左？

係時事台沉左底唔緊要

最重要係點都推一兩個郭嘅爆料post上熱門

佢爆既私生子女網上已經揚左出黎，如果係臨時演員都好高明

可能係雜總放出黎打撃潛在既競爭對手

而雜雜同侵侵傾掂數，侵侵幫手保住雜雜個位，就會繼續交保護費俾美國

美國再次偉大起來

其實

強如史太林 毛澤東 希特拉
國內一樣有反對勢力

習近平 我又唔覺得 佢有咩資歷 成就....

成報後 有班人講 支國是分黨分派 呢樣是真

但佢地無講 可能所有黨所有派 都對香港不利 對香港不利係共識問題

輕輕一推

推佢老母

正確，邊個上到位都要獨裁，唯有希望支爆或權鬥鬥到共匪分裂，香港乘機脫中

我反而覺得大陸啲官貴落晒嚟香港，之後名義上香港脫中，實際上係香港做流氓政府。好似當年國民黨退居台灣。

變左黃岐山掌權
雜總變左傀儡

根本唔可能
由港英年代開始香港就係多國諜報人員嘅集散地
國共兩邊不知幾撚多人喺度
唔係政治部用嚟做乜

好多5毛轉移視線

網上講既其中一個私生女

出水巴打，搵唔搵到郭文貴話奇山控制曬支那金融機構既資料或圖，方面大家睇

其中一間公司

范冰冰，赵薇，章子怡 股東

通常呢 D post 一定有大陸仔加句話講話港獨無可能

海航主席陳峰之子

銀何同行龍，都係幫共狗2-3代，大院幫走資洗錢。死叔，國氏，同叔都有份

誠哥就似唔食奶依類黑生意，快手走人

誠哥醒水

留名一身蟻

5毛:都無證據

奇山都無拍片認罪

講到王歧山仲有米過江澤民

郭文貴講d野有根有據

海南航空d錢多到仆街
冇勢力係銀行邊有可能咁樣借法

仲要走資走到全世界都知
支那好多企業都走唔到資
呢間野係外國收購d公司, d外匯即刻到手

呢啲野真係……
當年銅鑼灣書店啲書都係賣呢啲
大陸人會同你講唔信
然後自己買本去刨

以貪反貪
以前就政法委亂黎,依家佢就收政法委權,將d權力撥入中紀委

支那幾千年既權力鬥爭方式都係不變

誠哥醒目 一早走佬同北面斷絕關係

郭爆料 誠哥可以食花生
仲有閑情跟鬼佬學AI

誠哥大撚把錢,去大部份地方都可以同當地總統傾下計

今日班大陸人想買都無得買， 有哂名單

都係食花生

拉一派 打一派
打土豪 分田地

誠哥

如果有聽巴打，佢講咩差d引發中美大戰
會唔會係近日cia線人有關？

CIA 線人 係邊單?

你講戰機嗰單？

習仔

有20個cia線人被拉/殺9左

王有咁大權咩，其實睇返近幾年，拉下馬都係舊朝文武官，推上去係王同習共識，但真係開戰，幫邊個就難講，推上果d好似傅振華咁，習可以收皮

咁而家習同王既關係係點？佢咁大勢力同鍊住雜總春袋有咩分別

之前咪有新聞話習查緊王？

傅振華同郭講習想查王，實質係前朝馬部長有多個usb, 有王貪腐證據同影片，想試下郭有無，同時間拉左郭家人同員工威脅郭，郭就揾左，都完成任務，中共唔放人，傅就係中間抽水，話係王落柯打，想救家人先俾5千萬美金我，等我救你屋企人

係無分別，郭佢係片到講明，習一早俾人架空左，有多野借習反貪，去殺政敵
引致王係大好人，習就

呢單?

yes

鋁生
即係之前話扮狗討好上面啲官嘅富豪就係佢啦

打手洗白手段層出不窮

原來new york times中文網 排第一嘅文章就係講緊郭爆料

睇得出，越講越多漏洞

Facebook 好似唔多見

奇怪係，琴日爆左奇山咁多野，報紙一滴都唔講下

中共權鬥對香港人嚟講唔夠貼身，好難廣傳

佢講到共濟會骷髏會都有關。。。需然大家都知呢2個組織好多達官貴人，但佢地影響力究竟大到去邊？冇人報道又關唔關佢地事？連美帝出名嗰幾間cnn, fox, ABC 好似都冇咩報郭消息，係得佢po出黎嗰間。

留言
"王73说中国人100年也开不了民智，靠宣传和鞭子就可以，我觉得真的没错。
当我满怀激动的心情把文贵推荐给国内的朋友时，他们根本没什么兴趣。也不想把话题深入下去。
反而和我谈什么徐晓东，谈什么大疆无人机，谈什么围棋阿尔法狗，谈什么游戏。根本不关心贪官盗国贼贪污了多少，国家什么样。人们都在顾小家，忘大家。我的朋友才30出头的岁数而已。这样的中产阶层家庭是社会的中坚力量，对这些问题都视而不见。他们的下一代，也好不了多少。100年真是保守估计了。"

唔好話蝗國
就算係香港咪又一樣

留名
而家係一人敵國
好撚din

跟住佢屌支那人靠佢做野, 全部食花生
咁既民族唔配有民主
用黎屌香港人都啱

推加留名

推爆佢

其實講真，香港人自從佔中之後，心灰以冷，知改變唔到

香港同支那果種唔同
宜家香港人似係 迷茫狀態

12 講得好啱

香港對支共無論戰略上經濟上都太重要
所以無論邊派都想搶控制權，而方法就係用盡一切辦法收買香港高官權貴，加上各種西方勢力，結果咪搞到立立亂

支那人就覺得唔係......
小小香港GDP.........................
三十年前中國一窮二白

支那平民同領導階層兩個思維，但係合作無間 無論對香港定美國都係

野野都爆d唔爆d

6月30 號黎個

娛樂全爆賀回歸 好冇?

71 就加插個TBB現場直播高官表情全包宴咁就perfect池喇

家陣最慘係唔係王歧山?? 比人爆都係佢

習總 無事

而家繼續睇下事態發展先啦
暫時16號似係一個關鍵

紐約時報都講佢，雖然只係講下表面野，中共無啦啦放佢妻女又好搞野，怕左佢?

而家都唔知6月16定8月等19大開，時間一改再改

每逢關係支爆，必然一推

再推,個post沈咁快嘅 無人入嚟

貪撚完咁多錢，俾人爆係抵撚死

慘乜鬼

轉自大陸人tweet
((真的，真的，老郭千萬不要高估了自己的爆料，即便今天這個級別的爆料，中國人都已經麻木了……除非牽涉到自己的利益，不然他們只會當成熱鬧看。老郭一定要記住魯迅的話，就算看到同胞被殺頭，中國人也只是在旁邊看熱鬧。))

咪係，夠香港人慘？

哎呀又推咗

我貪咁多都唔介意你日日唱我，臭名後世，反正我有錢係特權階層，吹咩

重點係

郭文貴 爆完料, 政敵就可以捉住痛腳, 做佢一獲

就好似郭文貴家陣爆完 王歧山........王歧山D 政敵開始做野, 做佢一獲

只要搞得成, 就會好似周永康果陣咁, 幾百個官員齊齊入獄

諗起都爽

全中共都貪

但家陣只係爆佢一個, 唔慘??

如果郭文貴爆埋 習總,李克強, 張德江, 咁又唔同

大家一齊死

我就情願做香港人, 都唔想做中共貪官

香港人可以平平安安, 唔洗擔驚受怕

但如果做習總, 張德江
隨時比人殺死 or 比人抄家, 捉去坐監

你以為你真係會無事??

唔記得周永康, 薄熙來既下場??

你既政敵會捉你痛腳, 然後做你一獲

到時你會坐監, 被抄家

唔介意就唔會搞咁多嘢又出動d五毛

貪污俾人爆就係抵撚死，冇俾人爆就係冇天理

Btw佢貪成兩萬億喎

以郭生講法，雜種係佢零頭咋

連登真係好多5毛吹風

屌你兩萬億呀
溫影帝都係幾百億咋
啲人估咁多年美國外逃貪官都係2萬零億咋
佢一條友就夠哂數喎

佢有錢 定李嘉誠有錢??

繼續爆

推呀

真係過萬億既話應該係佢

十x枱面幾千億，當枱底多一倍都唔過萬億

薩達姆 比人抄家個陣 過萬億美元身家

邊撚個比負皮啊， 五毛𤺥死開啦

真人真事永遠好睇過做戲

貪污推動GDP

甘爆的野蘋果都無報到

出左字幕版

推.今日有咩新料

推返上熱門先

五毛都幾防LEE條友

想問之前話放左去屋企人，咁宜家點？

成二個半鐘，有無懶人包？

睇返之前巴打佢地，有幾點

你用1.5 或2 倍速黎睇, 好快睇完

有點好似冇人講
1:50—2:00左右
郭生同奇山既結怨經過
話奇山做北京市長時有衰野俾人查
佢誤以為郭文貴有份
就搞到佢冚家鏟
所以郭文貴依家還拖

而家我都睇緊, 發覺之前只係聽到6,7成內容

不推枉為人

終於有字幕，之前聽撚死我。

尤其係啲大陸專有名詞，聽到我唔想聽。

8

建制派叫雞開名未?

大概想講搞鳩佢既係奇山, 不過如果中央唔查奇山, 未來只好爆更多既料.
有無人討論下6月16佢辭個基金會係唔係好大影響, 好似講到迫佢辭職會同支共死過

係唔係佢自已基金，佢有個郭基金

聽10min 未開名不過有其他野聽

不可以比佢沉

個所謂「老領導」係倫敦見過面，大家知唔知道係邊個？

係佢自己果個基金，佢話16號仲有國際通輯喺身就要辭去基金會，辭左就同你玩鋪勁，大概意思喺咁

通輯就無，係紅色通告，基本上拉唔到佢
應該16號同美國交易+保護

佢算係咁對自已老員工，穿櫃桶底，都攬自已員工，依d老細邊到揾

我以為紅通係國際通輯

30：44 － 30：45

共濟會，耶魯嘅骷髏會都幫。。。。

有無咁大勢力？

拉唔到佢架，佢唔中國公民，又無證據佢有咩案係身，國際刑警都無權拉佢，只係大陸話佢有罪，國際刑警只好出個紅色通告，話有國家想拉佢，但又證明唔到佢有咩案件關佢事，所以大陸政府諗到頭都爆，都入唔到佢

中國人最叻係牆頭草
見到個勢係佢個邊咪會幫佢
BTW 最後咪又係靠美國佬
in america we trust

佢係美國，最後都係睇fbi拉唔拉
依家應該係佢16號之前無佢要求既野就正式接受美國保護

哇！

拉唔到,因為大陸同美國無引渡條款,基本上美國法制係驅逐唔到郭出境,因為佢有美國護照,第二係你地一直講"紅色通緝令"係大陸自己出,唔關國際刑警事,國際刑警出係紅色通知
其實老美一直想保護郭,想佢交出中共係美國洗黑錢同間諜網情況
查到洗黑錢成個網絡,美國會肥過隻豬
所以你睇到美國一直係保郭原因
郭E個棋,係老美角度好用好多,比令完成重有用
都可以解釋點解大陸開天價,換郭返大陸原因

其實話美國政府幫幾乎等於話共濟會插手一樣

基本上同一堆人

總有班人會話:咁又點呀~港豬點點點... 製造無力感

以為知道都冇用既，咪由得佢哋囉，反正佢哋仲覺得自己先係最精。

毒果=泛民
而好多泛民以前都係共慘黨員黎
所以....你明啦

又係時候推一推佢

更過癮o既係佢唔似王立軍咁水皮
爆完 d 料就俾美國佬掉返中國

郭文貴係有能力查新料
可以不斷爆
美國唔會咁易放走佢

郭文貴冇犯美國法,又唔係支那領土內,又咁Q有錢,美國點解要趕走佢?

美國當局無保過郭, 都話支那國內有人保郭
比得美國當局保護既 唔會比你自由自在咁周圍走, 更加唔會比你隨便上TWITTER 9UP, 全世界都唔會知佢係邊
令完成就係呢種

出新片

肖建華 會放出來.......

可以唔洗聽,招安左

29日嘅爆料有效果？

拉唔到我知，但佢個red notice唔係interpol已經approve左咩
洗黑錢同間諜網佢自己都有講，話送哂啲資料出去中美關係就玩撚完

放得出黎都知咩事

聽去似習仔打左俾佢,有D交易

巴打有無咩總結下佢講咩
唔係幾想聽

未聽完,暫時唔會爆
不過6月6-8之間明鏡直播
7月都有個長直播
8月全球新聞,由美國政府安排 會公開文件

出水巴打跟得好貼，我而家先開始聽

會唔會習放郭收王皮，然後大權獨攬？

都有啲似郭係比人放出嚟嘅棋

你睇下郭文貴既經歷, 佢真係比人逼害過好多次, 成日走佬
唔似做戲

反而我覺得係, 郭文貴走佬之後, 習總見捉佢唔到, 不如索性同佢做交易
叫佢爆 王崎山既料, 換取習總唔殺佢屋企or保護佢既財產

感覺係共匪可能欲擒故縱， 釋出善意hold 住佢唔好爆料住，除非真係放曬佢親人下屬加放返千幾億俾佢，咁就gg 又俾共匪過骨

就算爆到點 香港奶共傳媒都唔會報 cctvb唔報 報紙又無 絕多數香港人都唔會知呢件事

香港有幾多人知道郭文貴呢個人?

under 10k

佢爆料係為左 保命保家人, 唔係爆比平民聽

如果佢唔爆料, 佢既家人一早死左
就係因為佢keep住爆料, 中共先會驚, 然後保住佢屋企人做人質

佢爆料目的同香港奶共傳媒點解唔報係兩回事

香港幾咁黑暗 一早被共狗控制住

近排灣仔有好多国安周圍走。

郭有D天真信中共,大陸政局咁亂有多派系,習宜家都可以俾人架空,權力有限

其實睇返,香港所謂反共,係依件事上,一次都無出過聲就知,反派同保王派都係中共D人,傳媒都控制曬,你睇蘋果1句都無出,就知咩事

雜種比人架空？唔撚係呀？

架空未至於，但估計權力並非如外界講得可以一錘定音
事實上，郭文貴有一點幾值得思考
點解咁多媒體個個都鬧，但無點鬧過王73？

郭講左啦
王連習,殺前朝貪官,王成日講唔係我想捉你
係習意思,郭都講左上任到宜家依家無人講過王一句壞話
7個常委,宜家得3個有實權習.張,王,其他都廢左,
宜家王同習各知開左多工作小組,基本上各自為政
你睇下上年大陸股市同海航,習一D都控制唔到

海航最頂層嘅擁有權一直都係一個慈善基金組織
之前有機會問過海航高管 問佢哋係咩國企組織 佢都答唔出

成間公司都係王家族,內地債務2萬億,上年海外投資4百億美金

唔好信哂郭講既野, 成個軍權揸到實一實, 習點會比人架空?
無人講王壞話咁唔難理解:
1. 支那人思維:唔想得罪青天大老爺, 咁到到抄佢家時預先通知左都無咁傷
2. 外界一直有個印象 習王二為一體, 屌王=屌習, 未死過?
唔好話支那國內, 香港仲有好多人認為習近平係明君, 法輪功果班比習收編哂自然唔反習
所以話 "無人講過王一句壞話" 根本就係偽名題, 你睇下香港搵份報紙野屌習既都少見啦
王同習係有各自分政, 但習無郭講得咁劣勢, 海航坐大根本習係知+ 有意放蹤, 唔搞王只係因為仲要利用佢去鬥死習以外既派系, 石油幫 上海幫 太子黨 紅二代 富後代 呢班人. 當呢班人無哂權後, 到最後咪要打殘番王, 宜家就係做緊呢樣, 簡單一句 拉一派(郭) 打一派(王)

表面上傅振華夠係習既人，咪又假傳聖子，之後重要屈人錢，2年習都拉唔到條傅振華去打把，軍權表面係手，講真之前軍隊可以抽下油水，宜家米水都無，大陸人當兵做官真係為興趣咩，係想揾下油水
個DNA係咁，人義道德係今日中國用唔上，重點係成個國家都唔講信義，你叫d細點聽你支笛，我衰d講習贏左，只不過係食曬王d錢

睇左新片
佢話呢排收到o既料多過晒之前半年
肯定係既然除唔到佢, 共產黨各派系就俾料佢爆對家野

郭文貴話佢唔會幫班友咁玩

繼續花生

五毛呢 有乜意見

無5毛入，點會有意見

係有幾個高級5毛入過來，之後敗走

藍絲就話，佢係國際通緝犯都可信？
人地國際通緝犯，就唔會行得走得啦

同信義+利益完全無關，呢d 係以前胡溫江執政既年代就岩，去到習就唔係
即使軍中無哂米水又如何？習更加有大條道理去再清一班人，換過一批聽聽話話既小奴隸上去。 既然都係聽聽話話既奴隸，何需利益同信義？ 你會唔會對個奴隸講情講金？

你應該忘記左,推上去D人,王都有份簡

郭文貴

尊敬的推友們好：！你們對文貴......6.1號報平安直播中感覺我會被盜國賊招安或欺騙你們又有失望又有擔心我被騙文貴萬分感激你們的擔心關心！上天和推友及文貴家人員工的血和淚不允許我文貴再犯第二次天真的錯誤。文貴已經有多套方案計劃。國事家事一樣都不會少！一切都要看結果。一切都是剛剛開始！

講權力，一係有軍權，一係有錢權！

無影響

今日仲未有平安片

只能夠講句, 習總雖然大權在握, 但都唔係 想點就想
就算習總想清除一個高官, 都唔係即刻可以清除到, 當中仲有好多阻滯

即係好似古代既皇帝, 雖然有大權
但想清除一D 勢力龐大既大臣, 都唔係可以即刻清除到

自從雨傘運動之後，正常智商既香港人仲會唔會信

五毛推多d舊po啦
無出糧呀

非常認同！

香港班港豬總是沒有醒！

伸－伸手

講少少64, 年年悼念共產黨會倒嗎

仲講左咩

講D人係網上,話佢被招安
佢否認,話同D大陸老領導講,我講反貪,講賣國賊D野有無錯阿
話六四將近,大陸希望佢唔好講咁多
講美國要求佢唔好去中央公園,話大陸好多人想殺佢
來緊會有幾個訪問,同記者會,希望大家信佢,無被招安
佢之前要求放佢員工同親人,到宜家一直都係坐緊監

利申:琴日聽,今日打返出來有D亂

我相信未來 習主席會知道, 誰是國家威脅

原來搞咁多野, 又回歸番去 華夏正道

如果華夏正道係幫王岐山, 咁就係法輪功同習派o個邊o既
法輪功系列o既報章 (例如大紀元) 係唔會反王岐山
反而會攻擊返郭文貴

長期推頂

佢不嬲都留後路畀自己，清晒啲「奸臣」，嘛可以返去啦

郭仔今日被美國國安，禁止去中央公園
但係facebook講明聽日會去跑步

國安冇禁，勸佢唔好去姐
不過佢唔聽

如果佢死左/出事會爆咩大獲

支那特務敢郁佢咩
一早畀晒料d親信

交曬俾秘書出律師,有咩事,全公開

估唔到呢個年代, 仲有人對習總心存希望

一個係us citizens......

幾撚多

大家不如估下呢條友結局會點
個人認為佢最後都係逃唔過 被暗殺 或者 引渡而終生監禁的結局

美國保佢，佢都會安全

唔係話佢做唔到，中共要在美國暗殺人，後果非常嚴重，侵侵一定第一個出來玩野

利用完隨時拋棄

寫毛澤東私人醫生回憶錄條友咪試過

你估郭文貴咁天真覺得美國純幫佢咩，佢一定諗過雙方都只係互惠互利

大事係邊？

王岐山老婆

今日成個關係圖出
仲有個女係香港tim

好片不要沈

以前老蔣咪試過 不過而家郭文貴咁高調 好難出手係真

支那共產黨真係一個極端恐怖組織，唔好咁天真以為王岐山習近平係一派，做到呢啲位點會有感情，王岐山恨不得習近平收皮，自己取而代之，習近平只想千秋萬世